最近秋涼既天氣 個人特別易唔開心

又要叫春

咩樹

咩天氣都唔開心

去買個暖包暖下自己